一齊走！一齊走！

我過去有一段時間唔鐘意香港
覺得依個社會太冷漠太自私
香港人又貪小便宜又串柒柒
但今日大家為左公義同自由 係人性都展現左最完美既一面
因為你地 我從此會以後會以身為香港人為榮

好多謝你地為香港付出咁多
你地全部係香港既英雄
你地先係真正既香港人
香港係屬於你地
成日話要同香港人同行個件柒頭唔係

依段片請backup再backup再backup
文宣出盡力 文字 漫畫 圖片 向全世界宣傳真正既香港人有幾高質

推

一齊走呀 共同進退呀 屌
香港人